用交友 App 免費旅遊 比利時靚仔玩盡 8 個國家兼識女仔

很多外國大學生都喜歡在畢業後，正式投入社會工作前先來一個悠長假期，不過礙於旅費有限，很多時都只有孭背囊捱麵包窮遊。比利時一名 25 歲的型男 Anthony Botta 則想到一個方法，在兩個月於 8 個歐洲國家旅遊，不花一分一毫在住宿上面，還同時認識了 21 位女生做嚮導兼陪玩。

咁著數全因為 Botta 利用交友 App「Tinder」，向各地的女生埋手，在不同目的地要求對方提供免費住宿，結果他在 8 個國家超過 20 個城市旅遊時獲得免費住宿招待，唯一食檸檬需要自付房租的是維也納。為了向女生遊説，他起初需要花 3 小時解釋，及後為了節省時間，他準備了一條預錄的片段，在 Tinder 單刀直入向女生作出要求和附上影片解釋。

他表示因應女生提供的免費住宿條件，他逗留的時間亦會有所不同，不合心意的地方他會盡快離開，否則會逗留較長時間。例如慕尼黑的女生住在豪宅，有很多娛樂設施，令他樂而忘返留了 5 天。經過今次 2 個月的免費歐洲之旅，Botta 表示未來還會作相同的旅程，至於下一個目的地則是新西蘭，因為他認為當地的女生更隨性開放

機票飲食消費呢

應該有淫蕩Party

22p係乜嘢滋味

最多都係搵咗兩條女黐咗兩餐同埋做我三日免費導遊

條仔係唔錯

高手

睇錯玩盡8個國家嘅女仔，不過應該都係